[幕後玩家] 投訴tvb唔播陳煒陳自瑤kiss scene

呢張圖係大陸微博流出
好明顯tvb cut 左煒哥yoyo kiss 既情節
tvb唔該你同我係youtube 公開番呢幕出黎
我等左六個星期 total 35集 都係為左睇煒哥yoyo kiss
你tvb竟然cut左唔播
tvb 你同我嘔番出黎呀

推到有睇番幕後玩家既入

屌 想睇 支持

多謝支持
繼續推

如果唔攞返出嚟，我祝TVB年年蝕錢

明明差唔多放低咗 依家俾你搞到好想睇

好想睇呀

tvb快d嘔番出黎

推

屌 嬲 做乜cut左

支持！！！！
但應該點做好？？？

有巴打話
去官方fb講，不過要夠多人推
去官方點講好

屌，係啵，唔講都唔記得，以為Miss左

大陸微博就多人推
香港唔知有無年理
順便推埋上apple吧

煒哥型又得可愛又得

Yoyo

！ 比返煒哥Yoyo sheshe 我!

同性戀野，驚俾人投訴

D奶假架

我阿媽話有播

頭號fans絲打做到野呀下

之前點金勝手胡定欣同徐子珊錫得好勁下

如果冇cut 唔知呢part係邊個位呢

😍

應該似結局 煒哥件衫好黑而yoyo件衫好靚 應該有啲嘢發生咗
好想睇呀呀呀呀呀

tvb 岐視同性戀？

希望有份拍幕後玩家d工作人員可以透露下, 講多d

你呀媽睇到果集係第25集

為左要睇佢地kiss 點都要做番d野

Tvb 個fb page post左幾百張劇照呀！ 有煒哥黑衫果幕嘅相！ 快啲去推爆佢敲返段片出黎啦

陳煒頭號fans

我估果場戲係講
煒哥攬晒條罪上身要準備坐監
之後煒哥約yoyo去高級餐廳食飯兼表白
跟住yoyo 會等煒哥出番黎
一生一世會做煒哥既女人

利申 9估劇情 我覺得劇情應該係咁

我係
放張煒哥 （顧成勳）J圖先

對比返放kiss個張相個個網其他相入面都有
係佢地呢幕個個冇左
唔係諗住唔播就唔知佢地sheshe呀

好想睇 死啦今晚瞓唔著啦

好撚正

拍完又要驚 cut完要流出

我係絲都覺得佢正

睇完幕後元家我完全迷上左煒哥
好想幫煒哥打工 瘋狂為佢開OT

利申: 我都係絲

I know that feel sis
睇完覺得煒哥好正

想做同事！

我係法網狙撃同神槍狙擊開始留意到佢
真心好靚好型好有霸氣
跟住上年梟雄開始好鬼鍾意佢
再加埋有幸見過佢真人(人生唯一一次見到明星就係佢，好好彩)，超級nice，份人勁可愛
貼錢同佢打工我都制
好開心，終於搵到同好

點解可以撞到佢咁正
請問係邊撞到

介唔介意詳細少少描述下真人感覺係點？只能靠ff想象煒哥

將軍澳 好似係拍緊劇
成世人去過將軍澳唔超過三次 咁都撞到明星仲要係佢真係三生有幸
真人有少少傻大姐feel 總之完全唔寸好nice好親民

佢唔播都蝕，所以

留名

我係絲我都好鐘意e類型既女人
好成熟好有女人味

微博yoyo剛剛出post，話呢幕係宣傳片黎，唔會播

點解會拍條唔播嘅宣傳片出嚟

拍黎又唔播，挑，食屎啦

又要威又要帶頭盔

以前煒哥後生時唔識欣賞
反而e加人老左d成熟女人味出哂黎

利申：御姐控

既然係宣傳，邊度有得睇返？

同埋有無微博嘅cap 圖，無左acc唔想申請返

宣傳片但係冇人睇過
cut左就cut左啦, 你話拍左放響節目巡禮到呃下觀眾都冇咁嬲

有冇人知煒哥下次係邊到幾時出席活動？
好想見佢真人

我都好想觀看下佢

有冇人覺得煒哥把聲好好j

煒哥yoyo微博親自解答
要求tvb播番宣傳片出黎

御姐音

煒哥不嬲正

下年深宮計同使徒行者2都好似係二打六咁

係囉 我有追開都見唔到
仲以為有一兩日冇睇 就係果幾集kiss左
明明之前係搞機 佢啊媽比錢yoyo個位應該係kiss左之後

萬二蚊同陳煒差勁遠
啲戲又唔夠煒哥好
依家煒哥又kepp得好過佢小小
雖然萬二蚊又冇咩點變樣
但真係唔明樣同演技贏曬 但係亞視煒哥唔夠萬二蚊黎

TVB都on99咁好演藝都只係做閒角
反而兩個港姐一入行就做都咁多次主角
TVB係咪又想逼走一個好演員

又唔洗咁嬲

有少少想借煒哥yoyo kiss 張圖
FF 寫篇文寫佢地結局

我想睇加甜唔該

心動不如行動

Thank you!
係啦，就算係宣傳都播返丫

支持！

打緊... 耐心等候

FF果幕既情節:

－係顧成勳OFFICE入面－
顧成勳一路處理黃仁實業既文件，一路同Natalie講：

「 Natalie....我想約你今晚去半島酒店食飯...我會係酒店餐廳果到BOOK間房食飯, 無人可以騷擾我地兩個。」

林書榆諗左諗：「好呀顧小姐...」

－半島酒店－
顧成勳神情假裝到好輕鬆，慢慢切塊牛扒，再望望林書榆…

「 Natalie....收購黃仁實業果件事你唔洗擔心，我會用盡所有方法，我一定唔會俾你有事..」

林書榆擔心地緊握雙手，「顧小姐...... 」

顧成勳捉緊林書榆雙手，微微地笑咁望住佢….

「Natalie....你放心...你唔好諗太多喇...一切都交俾我，相信我既能力ok? 」

林書榆震左震，面色開始蒼白…

「顧小姐....顧小姐....你係咪打算承認所有責任，同證監會、ICAC果邊自首認罪?」

顧成勳神情變得好凝重，不發一言….

林書榆吞一吞口水，把聲慚慚沙啞：「你咁樣攬晒上身值得咩? 」

顧成勳停左一停：「 Natalie...你過黎我呢到呀」

顧成勳左手捉實林書榆，右手攬住林書榆條腰，再用左手慢慢摸林書榆後腦….

兩人愈行愈埋，彼此下意識慢慢合埋雙眼，顧成勳再慢慢將林書榆推向自己，並攬實林書榆，大家都Feel到彼此既心跳得愈黎愈快。

顧成勳係林書榆耳邊輕輕咁講：「為左你....呢一切都值得」

林書榆已經喊到收唔到聲，「 顧小姐......」

顧成勳輕摸林書榆頭髮，慢慢用手指為林書榆抺走眼淚…
「傻豬黎既….喊到個妝都花晒啦」

突然間，兩個人停左一停。顧成勳用鼻尖掂一掂林書榆，睇下對方會有咩反應，林書榆又用鼻尖磨一磨顧成勳。

顧成勳趁著呢個時機，抱緊林書榆，並含住佢既既嘴唇。
顧成勳用尖打開林書榆大門，林書榆既舌頭迎接顧成勳既來臨。林書榆被顧成勳緊緊捲住，雙方既舌頭纏繞住，彼此互相吸引。雙方既舌頭係口腔進進出出，享受緊呢一刻既歡愉。大家既身體都慚慚發熱，雙方既慾望被無限擴大，大家只係想擁有對方。

過左好耐，呢個吻終於完結。大家慢慢開眼，陶醉既望住對方。
顧成勳首先開聲：「Natalie…我係香港已經名譽掃地，復生集團班董事知我出賣過公司，佢地一定唔贊成我番去做主席，我坐完監出黎就會咩都無晒，咁你仲會唔會追隨我？」

林書榆：「我會 」

顧成勳再鼓起勇氣：「咁你願唔願意同我一齊搭火車，直到終點？」

林書榆笑住咁攬實顧成勳：「我願意 」

－全劇完－

多謝絲打

明明yoyo先係攻
煒哥做主動約食飯好似怪怪地
就算如果煒哥係主動我覺得佢會....
顧成勳：｢Natalie幫我book今晚半島酒店兩位｣
林書榆：｢係既，顧小姐」
林書榆好奇地問：「係呢，今晚左邊個客傾生意？｣
顧成勳：｢我book半島酒店唔係見客架喎」
林書榆：｢吓...」
顧成勳：｢其實我係約你去陪我去食餐飯，見你平時咁幫得我手，e餐飯我係請你食既」
林書榆好驚訝：｢但係...顧小姐我...」
顧成勳：｢得喇，你唔洗講，今日你提早收工，公司d野比其他人做就得喇」

好明顯我個版本寫得顧成勳浪漫左d

顧成勳感覺上係好識比驚喜人

Agger yoyo先係攻

yoyo係忠犬攻
咁煒哥係咩咩受?

好撚想睇

忠犬攻第一次聽呢個term
女王受（？）

煒哥同yoyo
跳住睇就得 重點係煒哥同yoyo

煒哥yoyo 真係好sweet
好鐘意呢對cp

女王受係咪算有啲傲嬌屬性

佢哋點解可以咁sweet

好可愛

話時話 幾時先有套劇可以俾我瘋狂睇煒哥呀

陳煒

yoyo j圖呢

呢個post已經變左做煒哥yoyo sheshe 討論區

如果係現實cp

回帶

喵

好想睇佢地再同劇演出

萬二蚊同大塊田都係亞視過檔 都好多主角做 但煒哥...
上次拍火線下 同肥貓做一pair 好怕佢地有親熱既鏡頭 鍚都會想打爆部電視

好可愛
如果e個係劇情咁岩
Natalie入左黎見佢既顧小姐
賣萌會有咩反應

笑左lm#
套火線下我唔鐘意煒哥個角色同造型
覺得佢個角色好煩膠阻住晒楊明同香香公主
同埋個髮型真係好似老mk妹feel
見親佢同鄭則士卿卿我我，我都skip左唔想睇

諗起都打冷震
話說套嘢好似話要原班人馬拍多套

Agger 個角色好唔啱佢
仲要陪肥貓搞埋啲唔好笑嘅gag

肥貓：傻冧呀~

聽到有聲

笑死
嗰時無追呢套野，不過好有印象有次行出廳，就見到肥貓同煒哥卿卿我我，準備扑野嘅節奏
嗰下心諗咁重口嘅

頂 最後有冇? 間唔中有睇 冇乜印象

我屌

做乜鳩
煒哥套衫著上身好有呀婆妹下妹下feel

最後好似係兩個come埋張大被郁黎郁去 好喜劇個種 好似係咁

冇 我嗰陣仲一邊睇一邊喺心入面祈求佢哋千祈唔好kiss或者扑嘢
不過條感情線真係有啲嘔心
有次我睇到肥貓同煒哥r痕，搞到我即刻熄咗部電視
心諗呢啲唔叫溫馨叫重口囉

屌

岩岩上網諗住睇下佢個造型
點知見到張相 忍唔住大笑左出聲

r痕 屌 呢套戲好痴線
果陣見到肥貓就想熄電視
之後仲有一套叫 咩超能老豆
佢同古明華 tvb真係對佢好好 又古明華又肥貓
真心 搵個型少少既中佬有咁難咩?

仲有泰臣同實習天使個hehe
冇套正常，真係扺tvb蝕錢
依家睇返，好似都係同yoyo最襯

TVB見到咁受歡迎會唔會以後多sheshe劇情睇?
以後煒哥/yoyo變左做TVB御用sheshe

泰臣果套係唔係咩東坡家事? 同蝦頭都唔要佢 好癲
實習天使唔係最後同左單立文??
法網狙擊果套同郭政鴻不得了 但郭政鴻個feel 好gay咁

係就好
印象中之前胡定欣同徐子珊果part d大陸人又係狂推
14年既事 果陣胡都冇咁紅

係喎 變咗同豹哥表哥一王兩后
嗰排見佢東坡梟雄實習連續三套俾人拋棄真係

胡定欣同徐子珊kiss 我睇完都無high既感覺
相反煒哥yoyo kiss我勁興奮

超能老豆我睇過一集咁大把
套戲我覺得好垃圾
李思捷 陳智燊

今次呢pair佢地都有推
佢地都整左d片放上bilibili
如果TVB唔怕比人投訴又肯拍就好, 始終d師奶/保守團體郁d就投訴

因為都冇愛 胡定欣試佢強吻佢 又係有波士高果套野

胡定欣同徐子珊拍出黎既感覺
似為做戲而做戲咁
完全係冇感情交流

利申：只係睇過圖都冇興趣睇

個男人真人係賤男黎架

我反而覺得佢似啲暗啞底好咸濕嗰啲男人 player 食女無數嗰啲

佢都可以玩女 呢個世界

上面游蕙幀咩事

我唔要佢呀 我要煒哥同yoyo

上面咩事

得閒無野做，寫左篇短劇

－係顧成勳OFFICE－

秦昇海：「Selina…劍叔同我商量過，我地一致認為重建勵華工業大廈，現有既承建商出價太貴。我建議我地可以轉用華碩工程有限公司去幫我地重建勵華工業大廈，劍叔都話好。Selina，你意下如何呢？」

顧成勳：「Sheldon…雖然華碩工程有限公司個成本貴比較平，但係間公司既信譽唔係咁好，呢間公司以前為左偷工減料，專登用d大陸劣質物料去起樓，結果搞到棟大廈石牆倒塌……..哎呀….呀….呀…..好痛呀」

秦昇海：「Selina…你無事呀麻？你係咪見邊到唔舒服？」
顧成勳：「我個頭好痛呀…. 」
秦昇海：「你唔洗食粒頭痛藥？一係我出去叫Penny拎粒頭痛藥俾你？」
顧成勳：「唔洗………」
秦昇海：「Selina…不如我幫你按下個頭，睇下會唔會好d? 」
顧成勳：「哦….哦…….好……………. 」

(昇海幫緊勳按摩個頭)
顧成勳：「啊…….啊….呀……」
秦昇海：「你放鬆D…..合埋雙眼休息下」
顧成勳：「哦…..哦….」
秦昇海：「Selina…你有無見好D? 」
顧成勳：「左邊頭仲係好痛….左邊幫我按大力D」
秦昇海：「ok，好」

係呢個時候，林書榆拎住份急件趕住要顧成勳簽名…..
林書榆好大聲咁敲門。

顧成勳：「呀…..呀….Come in」
林書榆一入去見到秦昇海幫緊顧成勳按摩個頭，佢呆左一呆，面露不悅。
林書榆：「顧小姐，呢份文件趕住要你簽名………」
顧成勳：「Natalie你….. 」
林書榆：「顧小姐呀，既然秦生係到，我都係唔方便留係到，份文件我放低係到，無咩事我出番去先喇」
顧成勳：「Natalie…….... 」

林書榆轉身就走，顧成勳睇唔到既係，林書榆一路急步走一路抖大啖氣，緊握拳頭….
秦昇海一路按顧成勳個頭一路講：「Selina，點解Natalie好似咁唔開心咁既？」

顧成勳若有所思，無答到秦昇海。

顧成勳並唔知道，秦昇海一路按摩顧成勳個頭，再諗番起之前搵Rainmakers既呀Dick偷影顧成勳同林書榆係餐廳Kiss，一路係顧成勳後面陰陰嘴笑
。
－短劇完－

事實係咁喎，同樣atv過黎，煒哥好戲咁多都無女一做
舊年拍梟雄個角色咁多好評，結果今年都無

你神經病呀！

Tim少
你同Maple係大陸山區做義工做成點呀？

睇到顧成勳一路比Natalie按頭
一路呀呀呀聲個到笑左

希望ctvb多d hehe sheshe就好，平權就有望！

利申絲打

睇錯左人名，自膠

岩岩睇到你留言
我仲重睇左篇文
原來睇錯

Tvb拍hehe sheshe已經少
仲要係煒哥咁正 真係好難
好想tvb放返條片出嚟

我都好想睇返
但係唔知會唔會淨係影咗張相無拍到片呢

其實我覺得張相煒哥似攻多d
可能最初設定yoyo先係受煒哥係攻

好想煒哥快d攻我

好想幫煒哥打工
之後入佢房慢慢比佢瘋狂照肺

顧成勳：我同Patrick食飯比狗仔隊影左相，再係雜誌寫話我偷食人夫。絲打你快d幫聯絡陳律師，再出封律師信告佢誹謗。

顧成勳：今日同董事局開會既minutes 你打好未？今日三點前print出黎放係我檯面

顧成勳：成雙同Sheldon諗住威脅Daniel威去爆我大鑊。絲打你今日即刻送走Daniel 叔去外國。唔好比Sheldon同成雙搵到佢

顧成勳：你點做野架(低沉腔)？小小事都搞唔好？ 又煩你個ex啲野呀？

好正呀

有煒哥做老闆 真係唔想收工

顧成勳：我屋企唔係咁方便，因為天嫂同我媽咪今晚係我屋企練唱粵曲。不如買杯咖啡同飯盒，今晚上你屋企開OT做埋d手尾呀

煒哥間公司發達喇
大家人爭做義工幫佢打工唔收錢

所以復生集團咁勁！

睇住Natalie由小助理升做復生集團老闆娘

再證見Natalie榮升顧太

同佢哋一齊瘋狂OT

加甜

又有新ff文?

顧太！到時去飲一定要請埋我地班同事呀！
機票幾貴我都會狗衝去！

諗諗下 其實林書榆可能會暗暗地生氣 顧主席身邊有太多痴漢痴女義工之後使横手煮走曬我地
「一切都係我計算之內」

顧小姐同Natalie兩個都岩我口味又點睇

要諗下點樣寫先得

Natalie表示: 顧主席我唔準你三妻四妾 你係屬於我一個人架

霸氣女王&賣萌小秘書

Natalie: 你地班人個個都虛偽！

仲有翠如強吻bosco 同雪雪雪 Rebecca 上床都冇播

煒哥個look好正呀

屌收埋咁多呃鳩人，氹晒我地入局

雪雪雪同rebecca都有 仲以為佢係好仔
我要求唔多 其他唔洗播 要煒哥yoyo part就夠

另外，對於劇集無綫方面接到14個投訴，指沒有交代陳煒及龔嘉欣於劇中的去向，監製陳維冠坦言劇情已交代陳煒要接受調查，而龔嘉欣亦已交代她跟鄭子誠去做義工，很多地方不用交代得太白，要留待觀眾自己去想。

煒哥女王御姐好正
J出血

忠犬攻女王受永遠係最好睇既cp

哦

懶得拍就懶得拍啦
屌你大結局成集都係波士高係醫院
求其交代埋煒哥同yoyo有冇一齊到都好呀

屌又係陳維冠條仆街
我唔信佢唔知我哋想睇咩囉
交代啲咁嘅嘢有鬼用咩，顧復生都有新女啦，又唔見你「留待觀眾自己去想」，冇交代就冇交代啦，扮曬嘢

屌笑死

當然，要一個鐘交待晒所有野係難嘅。
不過既然之前都鋪左條線出黎，條線又唔係無迴響，咁樣sharp cut左好嘥。
同埋，好多時未必係觀眾唔接受hehe sheshe情節，而係tvb慣性自我審查得太多

自己個女就坐監仲有心情去溝女

所以TVB d劇永遠都冇突破
雖然今次已經好有進步

果晚播大結局果陣D情節飛得勁快
15分鐘前BOSCO先同黃翠如結婚
15分鐘後BOSCO就死左
睇到我O晒嘴
不過最嬲都係明明由第25集開始鋪煒哥YOYO條線
去到大結局竟然連字幕結局都無

好正
好有氣質

同意，連字幕都唔交待下最火滾

好想俾煒哥瘋狂撥頭髮

佢撥你d頭髮有鬼用咩
應該係｢好想瘋狂撥煒哥d頭髮先岩｣

大半集都講波士高係醫院見親朋戚友
死都要大家原諒對方 佢死都死得眼閉咁款
一路睇一路屌 2節都仲講佢係醫院 又見雪雪雪張繼聰 又見前妻
最慘係連rainmakers班二打六去出殯個個都有鏡頭
顧復生個cindybb 都有on9對白 咩bb咁肉麻 屌你老母 susan都有對白啊仆街
仲要再交代埋莊思敏同公家欣啲新仔
咁多野都講齊 都唔分幾秒比煒哥
仆街tvb 抵你有今日

不能同意更多
煒哥 yoyo

最後我做義工個陣 發覺自己仲係鍾意大姑媽

所以大結局果晚我一路睇一路屌
浪費左我人生一個鐘
一秒都無煒哥yoyo

我女王

等我仲以為tvb 終於開竅

仲有呢套佢做個潘金蓮又係勁正
嗰種女人味真係無得頂

見到佢笑我都好想笑

好搞笑

咩節目??

男人食堂？

希望下套劇有煒哥嘅地方，會有Yoyo
喺b站睇完cut之後完全迷上左呢對

鍾意煒哥中髮多啲 個感覺young啲
長髮睇唔慣

男人食堂有煒哥個集(32:30)

沐浴巨星呢個名由佢把口講出黎特別好笑

煒哥之前做好戲王個集
發現佢原來都幾有幽默感
好想比煒哥瘋狂辱駡

煒哥話佢以前係亞視到
以為有人睇個到笑左

lm

好短啊 不過好好笑 沐浴巨星

早2日睇返我愛香港煒哥果集有埋yoyo
佢地組一贏見到yoyo拉住煒哥隻手

幾集呀? 即狗衝去睇

又一次發雞盲，自膠

原來係第13集

我見唔到佢兩個拖手仔嘅

贏左第一個Game個時呀
係後面兩個拖住
d人唔講我都冇留意到

大家投左比煒哥未？
女主角﹑女角色﹑煒哥的味道
雖然都知佢冇機會贏

有無圖cap黎睇
我睇左勁多次都睇唔到佢地拖手

女主角我投左比煒哥 （但今年好大機會又係胡定欣拎）
女角色投左EU超時任務 千雪bb
角色黎講我鐘諗EU madam ling多過火線下既 蘇佑琳 （一諗起煒哥同鄭則士卿卿我我）
再投左煒哥的味道

點睇 人生第一次整GIF

個鏡頭係咁郁6永又阻住哂

搞笑
Tvb賺咁多咪因為你地成日睇lo

我上mytv睇返咋
果陣睇到忍唔住即刻share比fd

agger

個post開始冇咩人討論

有冇人記得呢幕係咩？JAKIE死？定又係CUT左？

搵到翠如激咀波士高但搵唔到煒哥YOYO

cut左啦肯定
yoyo仲要一個鏡頭都冇陰公

即係段片本來拍黎做節目巡禮但最尾CUT左
咁仲難搵過向劇拍左後尾先CUT
唔知上微博TAG陳維冠叫佢嘔番段片出黎有冇用呢

煒哥向微博好好笑
親自派糖

幾時出既PO?

冇乜印象 Jackie死 好似係煒哥係醫院安慰佢??

嗰D RETWEET呀
好少何見人點咁直接覆呢D

好似係CUT左⋯⋯

唔係yoyo因為jackie出事，發晒呆，之後煒哥捉佢去梳化到傾計個幕咩？

人靚咩都carry到！鍾意佢呢啲鮮紅唇色

係唔係話醫生叫佢地做心理準備
之後煒哥講佢細個有個好朋友 佢好朋友交通意外死左
咩做人好似坐火車咁 未必個人陪到自己落車? 果幕??

超鍾意顧成勳e個角色造形
明明火線下的江湖大佬都係煒哥黎
但個氣質兩個就好唔同

好似係？
媽，好混亂呀

顧成勳真係好型，我鍾意左佢

有冇人記得有一幕係sheldon送隻公仔比煒哥之後yoyo行入煒哥房見到，煒哥即刻解釋同扔左隻公仔

個part好明顯feel到Natalie呷緊醋
Natalie黑面咁講：｢虛偽｣
成陣攻味出哂黎

me too
我以前係對煒哥冇任何感覺
睇煒哥的味道都係睇左兩集

可能本身我個人M 屬性啲
見到natalie呷醋呢啲情節我反而好開心
如果有得睇顧成勳對sheldon搖擺不定，少少春心暗起，但又對Natalie有不一樣嘅感情就好

收貓個part已經春心暗起啦
個時幾驚波士高會食埋顧成勳

有冇人覺得煒哥依家個樣正過後生好多

話時話有冇人丁開呢兩條仆街仔

yes
陣女人味出哂黎
yoyo都係啦冇留意一排e加先覺得佢原來咁正
下午時段重播缺宅男女都有yoyo份
個套野只係2012年e加睇返以前既佢個反應係
「哇！e個係yoyo黎架？同幕後玩家差咁遠既」

btw 懷疑編劇、導演係百合控
第四集都攝左一兩秒啲茄哩啡sheshe kiss

女人味呢點真係好應
靚嘅女人大把，但要滲到女人味嘅就好難

茄哩啡都有kiss咩冇留意喎
唔知會唔會揾返女同扮
希望打後日子會有更多百合睇

竟然 完全唔為意

有fo佢兩個ins
Kaylor

我都好驚
搭lift果part 屌出聲 吹到
搞到成勳好似好需要男人出哂水咁 屌
我唔信佢做商界女強人咁耐
得一個波士高埋過佢身 肯定大把人獻恩勤啦
為左寫佢輸而寫
好在佢為左yoyo扔左隻垃圾貓
由yoyo話虛偽果刻已經好正
一個秘書敢係老闆面前咁直接講 呢種關係
煒哥好錫佢啊

搭lift果part顧成勳仲要將軟弱既一面比男人見到
其實我覺得個part可以寫成
顧成勳同Natalie搭lift都得啦
自於送貓波士高條刷鞋仔點都會送架啦
講到好似波士高而顧成勳都溝到手咁

顧成勳係已經同Natalie超出左老闆同下屬開係
Natalie因為ex死左發呆part
如果唔係顧成勳對佢有感情一早屌左佢了
更何妨仲拉Natalie去沙發到講心事

顧成勳=氣質霸氣女王
蘇佑琳=過氣老mk妹

幾搞笑，有時見佢like/comment d fans嘅post，唔知佢有冇上過b站睇呢pair嘅片

你地有無睇過大陸微博果d 顧成勳x林書榆既FF文

雖然係殘體字但係寫得幾好

求未刪減片段流出

叫煒哥同yoyo入黎睇e個post

如果選最受歡迎女角色有顧成勳
我一定投佢

大陸人e方面仲給力過香港人
(唔好屌我)

我都覺得係

呢篇微博大陸FF文寫煒哥同yoyo 扑野睇到我打冷震

個作者明顯係男人
完全唔係佢地兩個既風格

我諗yoyo有機會睇過呢個post 煒哥就難講啲

點解你會咁肯定yoyo有機會睇

hi~yoyo~
我好鍾意你同煒哥架!

我都係估估下
宜加上網search到相關野太易，加上唔排除有人share佢地睇

諗起之前hktv做導火新聞線個排，後尾啲演員透露返，劇組有上高登mon實啲相關post，仲係whatsapp group share返啲留言俾呀梁小冰佢地睇

我愛香港 煒哥捉住YOYO手臂

之前龔嘉欣都話同波士高有場好激既床上戲都cut左啦

yoyo隻手

Yoyo套衫

睇呢啲文好尷

冧姐我都照投左
同肥貓卿卿我扮恩愛我都好考演技

係
睇完成個畫面出晒黎

呢度都搵到kaylor shipper
究竟佢地真定假

望就望係真啦 但ts咁多仔
希望佢有日浪子回頭同kk啦

我覺得d仔係假既，之前有張相漏出兩個激吻喎

剛剛先睇
睇到一半忽然諗起 我不能忘記你 真係起雞皮

睇TVB個人低賤D

都係睇煒哥咋
屌你鬼叫煒哥係TVB d人

你ac名
火都黎

呢兩條友成日放完糖又放屎
今次竟然冇屎食
快d come out 唔好扮直

Ts同d仔拍拖出哂名係公關技倆
Tom、CH嗰d由一開始話拍已經知係流料實分手
老豆老母不嬲有基底，但係好少人知（或者根本係Tay個經理人專登冚住）
Kk同toni呢pair都ok多人知
但tay同個佢個舊琴手（唔記得係咪呢個位，總之係佢個band d前樂手）、dianna agron呢兩段情史真係要睇開kaylor野先知

其實係kk嗰面難搞d
佢同大舅好似係訂左婚
大舅屋企又係嗰d傳統猶太家庭
而且依家kk搞coding又成日有得去d it公司唔多唔少都係靠josh關係
Btw呢排好少見佢兩個一齊d相
再加上生日相，唔通爹同舅就快

上面個兩段我知！

你霉啱啱出道唱love story真係聽到我
少女心事個d好難頂啊

估唔到佢係sheshe

見到kk做水晶代言人係咪好開心

講真kk真係宅男黎，披住model既外衣

karliekloss 絲打我係微博見到你ac
微博果個係咪你黎

@陳維冠嗰個係我

我用t.A.T.u. icon
應該好易搵
不過我九世都唔用一次微博
之前追kaylor先成日上貼吧，依家都追少左好多

見到有疑似sheshe情節先睇

有冇拎水晶本野
間鋪入面有得拎，kk做封面

八婆呢個look好撚正
好gay

佢未紅既樣好mk妹

一望呢張圖 覺得好似life is strange

暫時睇過寫得最好係呢個系列

好想俾佢屌

有d emo有d punk

YOYO微博直播有煒哥
不過講蝗語 可唔可以講多d廣東話

今晚有無人睇台慶

煒哥微博有同yoyo既合照

煒哥話佢d廣東話唔標準笑死

兩個都好靚女
煒哥都開唔到live

煒哥一個獎都冇

仲要俾人掉去邊位坐

煒哥的味道都無獎
妖
我想最喜愛男女演員只係黃浩信 朱千雪拎
最住男主角想bosco 拎女主角想煒哥／千雪拎
最佳劇集想 刀下留人／eu/幕後玩家拎
今晚全既城寨英雄大豐收

有五強都好呀 脆魚都有五強啦

比哂城寨拎, 垃撚圾

做馬做到出晒面
eu 王浩信同朱千雪得個垃圾獎
btw 見到煒哥yoyo一齊坐係角落

btw 男飛躍想八時入席十仔拎
女飛躍本身想呀moon拎 不過今次ali拎我都ok

我反而覺得e個位幾好出到好多鏡
又唔會成班人揾唔到佢
yoyo我就真係睇唔到佢喇

我覺得唔夠上年個第三排中間位多鏡頭喎 成日cut走咗佢
大結局係咁，頒奬禮又係咁，俾多幾個鏡頭係唔係咁難

有頭排坐下都算好喇 阿滕好似坐尾二啊
但連脆魚都坐得入過煒哥

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

煒哥yoyo真係好夠fan service
明知我地鐘意睇佢地cp
又一齊直播又影相
愛死佢地

煒哥同yoyo真係好識做
媽！真係好撚正呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！

嘩嘩嘩點解呢對cp可以咁撚正

欸！！？？啊！！！！！！！！！！
好識做啊！！！！！！！知道啲人迷佢地！！！！！！！！！

咁…………佢都真係亞視一姐嘅
不過都真係好想知佢真人係點

第一次咁認真聽普通話
好采都聽得明佢地講咩

咁咪就當佢以前好串e加就好nice囉

身高差

Yoyo : 我們今天終於在一起喇
煒哥 : 今天一晚而已嗎??
Yoyo : 不跟大家說

垃圾TVB狗死翻高登啦

不跟大家說係咩意思

d對白
好有AKB首夜蝶feel

琴晚頒最佳男配角果陣6WING咪三強既
跟住森美叫左煒哥同黃翠如上台UP幾句
我琴晚仲諗左一陣究竟煒哥同黃翠如同6WING係咩關係
LOAD左一概五秒之後先記得原來佢地係劇入面係三姐弟黎

頂又幾似

【台慶頒獎禮】黃智雯驚嚇紅唇 人妻陳自瑤變咗樣？完全唔認得…

我唔覺得YOYO個妝有咩問題喎 相反覺得佢淡妝好靚
但係黃智雯呢身LOOK真係好樣衰

即刻走去聽多次

佢2個真係上去9up
都唔知講咩好 笑左
我聽到都尷

岩岩無聊wiki睇煒哥
黎緊我瞞結婚了同使徒行者2 又係有煒哥同脆魚
似乎做奸角 同男主敵對
點解脆魚做女一 傅嘉莉做女二 煒哥先女三

因為唔係親生

翠如：家姐都想你好架麻 嗯
煒哥：我唔係喎
翠如：下
煒哥：不過我係現場睇比我想像中好
森美：陸永 睇黎佢地都唔想你拎獎
。。。。。
Do 姐：陸永你可以番番入黎啦

一諗到煒哥d戲份同幕後玩家一樣咁少

鷲哥做煒哥前夫
成日形住到時有變態劇情睇

煒哥係呢個訪問話拍我瞞結婚了會有全裸鏡頭出街
希望唔好係高天鷲面前全裸 如果唔係.....

會唔會係雪雪雪同脆魚果類沖涼全裸露個背?
之前同yoyo又挑戰電視尺度

打少左隻字

沖涼露背梟雄都試過
可能會激啲？不過垃圾Tvb最鐘意拍完又cut
千祈唔好係鷲哥

你地好似都勁唔想係鷲哥……
我反而覺得鷲哥幾型 可以接受
可能因為之前肥貓太不堪

鷲哥>>>郭政鴻>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>肥貓

馬明嗰次太好
馬明>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>鷲哥=郭政鴻>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>肥貓

嗚哇！好想一個奶我屎眼一個奶我蛋蛋

嘩
終於又有本地sheshe cp
支持支持
利申：冇睇過幕後玩家

男人同女人諗野既分別
幸好e到大部份鍾意煒哥既都係女

鷲哥係型嘅但係唔想佢鬧煒哥係雞係公廁

前妻 應該唔會鬧係公廁既 之前鷲哥同梁琤 我都覺得梁琤好正下
不過中坑黎講鷲哥都算型型地
如果係苗僑偉就好

男人見到靚女淨係識用下體諗野

梁琤

屌你老母留名

我直情block左佢
屌佢向sheshe大本型講呢d

你個名

我膠都廢事派

姬圈真係黎黎去去都係嗰堆人
喺呢個post見到Kaylor 同AKB

AKB
話時話呢道有冇人有睇doctor x？
城門

今晚

最近見到開始想追
不過出左四季 要啲時間

個圈好細

傻都知tbb o的仆街分黨分派勢力，擺明叫做比碗飯佢地食，但唔會比佢地彈上頭位。
先勿論$12000 同煒哥邊個好o的，但很明顯佢兩個一過tbb即時彈到上天花板，論實力一o的都唔輸蝕比tbb本身班當紅一姐，何況一堆小花。 要說煒哥，就係黃抽生個套乜春，入面黑幫大姐個角色發揮根本達到金馬獎級數，至於做肥猫傻c奶 又係入形入格，完全係自然到不得了。真係差些機會實力其實可問鼎影后，可惜o既係tbb呢o的出哂名玩勢力玩埋堆o既小撚氣公司，連半個視后都唔肯比佢。sorry, 格離台o既散兵，如果比佢一入黎就坐埋頭位， 咁成班靚妹姐仔咪作反？

要恨，就恨亞記呢o的癈台， 好好一個咁強o既演員， 可以10多年來發不出一點光， 一去到tbb直情野馬搶閘， 壓都壓唔住， 我諗呢個連tbb自己都意想不到， 非常黑馬。
但最憤怒o既係當tbb了解到煒哥短短兩年人氣爆發及觀眾之肯定時， 隨即安排埋o的hea角色盡量壓制佢o既發揮空間。其實過檔tbb後咁多套戲， 明眼人都睇到tbb由頭到尾都冇打算比位佢上， 只係當個金草做下o的副戲份角色， 只係以煒哥演戲功力(氣場) 實在深厚， 非常之搶戲也非常之sharp.
well一個好演員能把一個爛角色爛故事演得動情， 反之tbb本身個班奶咀。。。毛都未生齊就叫一線。。。哈！

都話擺明係打壓佢上位
如果tbb班膠層早知佢咁爆，
可能唔同佢閃約

睇左生肉，結局篇好正呀

我成日覺得大門未知子個樣似毛舜均
係微博見親城門d相成日會形住見到八時入席林小小係到同人sheshe
唔好打我
利申 無睇doctor x

米倉未有咁老呀
其實我主要睇內田姐姐

同好
死啦，以後我睇doctor x都會浮現左林小小個樣出嚟

冇睇 岩岩Google 左 唔似囉

同人變官配，最佳聖誕禮物

大門未知子

八時入席林小小

唔覺得似呀

yoyo巾幗比人女女女

由第二季睇到而家
內田姐姐真係好靚
上兩年暑假瘋狂咁睇曬佢後生果陣啲劇
同而家個樣冇咩大分別
仲有套係sheshe劇
內田姐姐百合專員唔係講假

內田姐姐根本自帶百合氣質
就算套劇無直接描寫sheshe,
凡親有內田姐姐演出都好容易變成百合
再加上佢對懷孕之眼

做左喇？？？？
點解我睇左幾集都仲未見有yoyo

Mytv super 有
佢好似係差啲俾人女女女啫
不過劇情有講過佢俾人迷姦定唔知灌醉然後上咗床，唔知有冇拍出嚟
佢好似第五六集會出嚟
利申屋企人食飯播冇留心睇同部mytv super係hkbn 送，唔會俾錢買

淨係睇左內田同廣末涼子套直美與加奈子

doctor x好好睇

兩套啲鏡頭可以剪埋一齊

無人睇

煒哥的味道第15集

無睇tvb入嚟搭下爹
我都好鍾意內田 直美與加奈子係我睇過最sheshe嘅日劇

係隔黎post見到

哇屌

大家好我係個隻雀

TVB唔好再拍d女女女得唔得

可唔可以拍女女 但唔拍女女女

見到TVB post 真係好撚燥

或者女女女女都得

應該係女女女女女先岩
利申 想睇女女女女女

祝大家聖誕快樂

我呢個POST投降TVB唔播煒哥YOYO KISS成功上報

忠犬攻女皇受呢個TERM都上埋報

啱啱fb見到有frd like咗新Monday 呢個po即刻上嚟連登睇吓
忠犬攻女皇受 其實個記者係唔係明點解

大家努力推po左咁耐終於上報真係好安慰
都係個句tvb快d嘔番條宣傳片出黎
睇黎個記者未必明咩叫忠犬攻女皇受
我本身係微博見到有人cap圖先知原來上左報
跟住你講一講我又即刻上新monday睇

多謝記者幫推上報！！！
難得對cp吸引，tvb又叫做有點突破(雖然自我審查呢啲仍然有待改進)
但多人知左睇左，真係好開心

真係估唔到會上左報 好感動啊
tvb做下野得唔得

記者係咪入左黎呢個post攞料

TVB！！！我要片啊片啊片啊！！！！！！
火都嚟

其實部Monday downgrade 左做網媒
所以唔算上報

起碼叫有傳媒報導下比多d香港人知道呢件事
而家有回響已經叫賺左

微博班大陸人都講緊忠犬攻女皇受

一定係
有幾句9成似
仲有句女皇受忠犬攻

估唔到個post沉左都仲可以上埋報
有冇人有link可以睇呀

唔知煒哥同yoyo有冇睇到

我仲以為我地個名都上埋報

我句忠犬攻上左報好開心

想睇佢兩個磨豆腐

煒哥有回應

呢到

tvb你地識做啦
以後拍多d sheshe片
煒哥同yoyo e對要有第二季
同埋嘔返條傳說中既宣傳片出黎

煒哥好正 又出黎回應
TVB可唔可以做返少少野
可以屌少佢幾次啊 放utube channel都唔洗怕投訴啦
少少野都唔做

推下post po 已沉

冇煒哥睇邊仲有得討論

可以變sheshe討論區

支持！

我第一個推薦 英劇humans有she she!

下個post名可以改做：
[忠犬攻女皇受] 陳煒x陳自瑤暨sheshe討論區

有排先1001

推下先

推
祝大家新年快樂

新年快樂

希望煒哥快d有主角做

想宜家即刻用呢個po名開po

有套sheshe電影覺得幾好睇
唔知你地有冇睇過
kyss mig 好似係瑞典戲

冇
淨係睇過藍同carol

推介呢套

呢套睇左幾次
睇睇下鍾意呢個版本多過英版
但變態阿叔part可以短啲就好
買埋佢bluray ost 同 photobook

可以睇下 kyss mig
Imagine me and you
I cant think straight
Bloomington
下女誘罪
蝴蝶

100% MATCH

呢套簡直侮辱左fingersmith

我要真互奶

唔係掛

補返句我個人唔鍾意下女，睇過英國原版就覺得泡菜幾咁低質

我想租煒哥番屋企
我要煒哥攬住我

我要顧小姐設定

下女內容應該高質d喎
又講父權又講殖民又有哥德

兩隻OST, 相集、康城特刊、dvd都齊
差手稿同poster

康城特刊有冇圖睇下

之前向高登post過
我搵搵

其實張圖P到好假
有少少皺紋先有女人味架嘛

好似怪怪地咁

如果你上微博睇煒哥有時會post佢素顏相睇
煒哥個眼袋都幾勁
只能說佢個廣告p圖p得好勁

有眼袋先好J

有冇睇埋加長版

原版係bbc出版，有原作都監制
父權緊係有講，故事背景係維多利亞時代

下女除左有所謂佢地d韓式美感，我唔覺得有咩會超越原版 下女三份二故仔同原版一樣，只係d人冇睇過原版就覺得呢套戲扭橋扭得好

原作者

有啊 佢係門後拉淑姬個樣好可愛

睇過個內容冇睇劇，我覺得原著個扭橋冇乜大驚喜

煒哥比人P到變左膠面

煒哥素顏不知幾好睇
張膠面真係呢....

BTW呢位粉絲就好啦
有得攬住煒哥影相
表示好羨慕

點解有得咁...佢地好似好fd
真係好葡萄

呢位粉絲好似逢煒哥出event都走去撐場
可能就係咁同煒哥fd左

嗚呀 好羨慕
不過我自問毒得滯做唔到佢咁

我而煒哥幾時出活動都唔知

人地個樣咪又係毒毒地

佢撈埋臨記

見到煒哥應該唔敢行埋去

乜原來仲有加長版 得bluray先有？

你識呢位粉絲真人？

我都係太毒了
如果比我見到煒哥 通常只會偷望佢
最多R佢影張相就算

加長版我上網睇
下女誘罪 (2016) (Blu-ray)此為140分鐘公映版。隨碟特別收錄：劇照欣賞和預告片。
香港BLURAY應該冇

小姐出品方CJ娛樂日前發布消息，將於8月底通過IPTV平台推出《小姐》的加長版本。該加長版本相比144分鐘的韓國本土公映版增加了20分鐘。而在登陸IPTV之前，該加長版還將於7月28日-8月28日在韓國首爾鐘路區首爾劇場舉行的“2016 CINE-VACANCES首爾電影節”期間上映1次，目前具體上映時間未定。

不得了 煒哥回覆YOYO微博話想念佢

嘩好sweet

有好多FF空間

幾時有機會再合作啊
雖然合作都唔會好似之前咁sheshe線

得上網有得睇

有無人有睇不夜城

有

有同好 好開心
uie好正
世真對代表一片情深！！！！

男主好多餘

男主個樣好似平時韓劇d慘情女主角咁
唔知係唔係代表世真太高, 男主個感覺好矮 一著長褸好似大冬瓜咁

煒哥我瞞結婚了 三月播

又係有翠如
希望呢套多d戲份啦

微博見到
好撚似長輩圖
好重大陸娘味

屌咁撚似忘了愛

頂 笑死我
好柒啊媽啊

長輩圖

3月13號 播 我瞞結婚了
有煒哥
到時未夠1001都開過過新post討論煒哥

唔知點形容

個頭咩事
Btw利申多次我真係絲打嚟 共用ac咋
之前喺其他po俾人屌扮絲打

無論係高登定連登
我都試過比人屌我扮絲打

果欄中的江湖大嫂

主角?

我瞞結婚了

係呀 女一黎

廣告唔見有煒哥出現

呢兩個廣告有煒哥

我瞞結婚了造型
煒哥呢個LOOK好似去街市買送咁

Carol、黑魔后
金寶多集團主席兼董事總經理

點解主席兼董事總經理會好似去街市買送咁?
btw 叫carol 諗起cate, carol aird

google 左carol aird
feel 幾似煒哥

角色設定50歲

煒哥e個髮型麻麻地

【星島日報報道】陳煒穿婚紗為無線新劇《我瞞結婚了》宣傳，煒哥自爆劇中犧牲色相，拍攝正面全裸戲，過程相當尷尬，但沒有刻意清場。

談到亞視幫發圍，田蕊妮及江美儀的演技均被激讚，煒哥指大家也在圈中磨練很久，希望得到大家支持，她也有看阿田演繹喪女一幕，大讚對方犀利。（攝影：朱偉彥）

你個名改左名差d認你唔到
煒哥受訪話全裸戲比翠如睇晒

係啊 之前交收人地叫我陳太 好尷
好想做翠如啊

正評比你個名

不得了
請找重點

你搞到我喺地鐵笑到側邊啲人望住我

唔知點解cap咗圖之後突然好有罪惡感

煒哥好正
副body無得輸
琴晚睇電視都係專登focus係佢嗚低身果到

BTW 唔知翠如同煒哥拍換衫呢幕果陣會唔會係咁笑呢

呢幕好搞笑
翠如好慘慘豬
煒哥

屌樓上做乜撚野

push

煒哥又做霸氣總裁

黑魔后

全裸陳煒浴室跣親 救兵翠如睇全相嗌正

美艷人妻陳煒身材好眾所周知，但她將於星期日播出的無綫新劇《我瞞結婚了》一場全裸出浴戲，被打格處理，效果未見香艷，反之很搞笑，煒哥謂：「從演以來都算係一場最冇美感嘅出浴戲，但好有喜劇效果！」

拎翠如底底抹眼淚

陳煒在《我》演出一名公司CEO「黑魔后」，女強人性格巴辣，背後其實很孤獨，自己一個人住的她，因沖涼時跣腳撻低又扭傷頸動彈不得，戴浴帽赤條條攤在地上冇人理，只好打電話急召演其下屬的黃翠如來營救，無奈下被睇全相。煒哥坦言：「場戲好笑，佢趕嚟救我後，我同佢哭訴，平時撐得咁行，其實好辛苦！之後我仲攞咗翠如條底底抹眼淚！」煒哥向來性感演出都很美艷，但今次處理尷尬全裸戲，只好「低調」盡快完成拍攝，她說：「係尷尬㗎！又冇得擺靚甫士。（有咩準備？）着咗肉色打底Top、打底褲。（要唔要清場？）冇呀，嗱嗱聲拍咗去，費時張揚免得引嚟多人圍觀！（犧牲大？）戲劇效果就得啦！場戲表達咗女強人背後辛酸，內心空虛，好值得人同情！」

有得睇「全相」的翠如大讚好正：「煒哥由外到內索到爆，身材好正！」

圖都冇張

翠如前世做咗啲咩好事
Btw個頭 睇嚟佢好忙

頭先番緊工唔得閒逐張逐圖POST

煒哥呢個頭顯顯得佢好似老左十幾年咁
無計佢拍緊深宮計
翠如就正啦有得KISS煒哥
睇得翠如煒哥私底下應該好friend下

補圖
第一眼睇以為有命案發生

補圖

煒哥喺劇中飾演一個孤獨女強人，黃翠如則飾演其下屬。

黃翠如睇完煒哥「全相」嗌正

劇中嘅煒哥經常感到好寂寞

又幾似喎

係翠如ins都睇到
06:40開始

翠如ins comment:

龔嘉欣：煒哥的味道
翠如：好味道

btw 好想知道youtube個helenptpt真人係點
好似次次煒哥出event佢都負責拍片同影相我見微博好多大陸fans都成日share helenptpt d圖同片睇
我諗佢出event出到煒哥都認得佢

其中一個?
我估係V手果個

唔係helenptpt黎
舉V手果個我唔小心搵到佢d account
微博：popolammmmmm
instagram: _popolam
佢追煒哥追到入埋tvb深宮計個廠做唔知臨記定助理
你睇佢ig就見到

如果唔係v手
應該係其他幾個是但一個?
見佢weibo話 我們這幾位?

應該唔係右下 前幾日我喺fb咁啱見到佢，profile pic係佢同煒哥合照所以俾我發現到 佢fb名唔係helen

排除法成功
咁姐係helenptpt= 右上帶眼鏡果件

好想做翠如呀

跪女王

呢幾集好似少左戲份

煒哥個頭好高